[真●環保]就應該減少人口同車

日日放幾百個落嚟,人多就自然多垃圾啦,車多就用多咗油又多癈氣,環境嚴重空氣污染,
人口太多醫療嚴重不足,香港人冇公屋住,樓又冇錢買

應該鼓勵香港人多啲踩單車代步,更改過時嘅法例,運動多咗身體自然好,重邊洗成日去睇醫生呢

自備水壺/杯,減少買即棄飲品,快餐店應該換可循環嘅餐具,而唔係一味走飲筒

做個高質連登仔一定要貼圖呢